任志剛：若再爆發金融危機 料「可以好厲害」

【星島日報報道】前金管局總裁任志剛表示，過去每十年便發生金融危機，認為若下次再爆發危機，較之前「可以好厲害」 ，因為九七、九八年的金融風暴及O八年金融海嘯的根源問題尚未解決，包括金融文化及金融全球化的問題。

金融文化方面，他指，現時的金融機構依然為求利益以服務自己為主，而非服務實體經濟。金融全球化方面，在全球量寬下，大量游資四處流竄，影響金融安全。他認為有關情況值得關注，相信下次金融危機起源將來自華爾街模式運作的金融體系。(sw)

阿媽係女人

人人08年都話要反思 去槓桿 實體經濟 綠色經濟

但人是會做輕鬆果樣

伊斯蘭金融認真可以諗下

都市閒情：若再爆發界大戰 料「可以好厲害」

炸返一萬點就可以全面進場了

依家港樓咁平 又有壓測 入息審查 加埋政府"辣招 "保住個市穩定

就算股爆 債爆 港樓應該都穩健地升

歐美中都係等緊對方爆先黎調整先撐咁耐.

9up 幾年 實有一次中ga

山係石頭，海係水

又出黎廢up

等睇過十萬蚊呎都大把人排隊買仲要話好抵